一招擊退搜身

我個朋友講，頭先有狗想搜佢身，問佢個背囊做乜咁脹，有啲咩喺裏面。 我個friend就話: 冇嘢嘅冇嘢嘅……裏面淨係有啲私人物品啫……隻狗就話: 係咩嚟嘅，打開嚟睇！跟住我個friend就繼續口窒窒咁話: 嗰啲嘢攞嚟索血㗎咋，真係冇嘢㗎……跟住隻狗已經忍唔住即刻一手搶咗佢個袋，打開咗。結果佢停咗兩秒之後就話: 咩料呀！做乜帶住兩大pack m巾周圍走？！我個friend就話: 而家唔係幫女朋友買m巾都唔得吖嘛，我已經好慘㗎喇！畀條生路嚟行好喎！

唔好意思 阻阻你
唔好再指責所謂偽勇武 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

玩狗定玩自己？

樓豬不如講白d

想問，袋入面有海膽有無犯法？

答：關你撚事咩殺人犯

咁on9，擺明玩自己，依家啲狗拉你講乜都得，兩張八達通都照拉，何況你兩包m巾，返差館先講

男人老狗帶m巾係咪想襲警

咪ON9 啦

都唔係重點
我d有用野放邊？
成個袋都m巾呀？
連仔可唔可以比登記會員時做個IQ test夠分先比發言？

咁不如你放啲識飛嘅蟲係袋到

拉